國際 20201102 星期一 蘋果日報

國際 20201102 星期一 蘋果日報

逾9,100萬人提早投票創紀錄
特朗普趕五州造勢 拜登奧巴馬首同台

北卡州催票會 警胡椒噴霧驅散

半島電視台受訪撲火 稱言論自由至上
馬克龍：不認同先知漫畫

「天鵝」兩度登陸菲律賓 至少十死

大阪廢市公投遭否決 升格未果

=============

5小時前
逾9,100萬人提早投票創紀錄 特朗普趕五州造勢 拜登奧巴馬首同台

5小時前
免下車投票惹爭議 10萬票或作廢

■德州的特朗普支持者駕車圍堵拜登團隊巴士。
5小時前
近百特粉慢駛 堵拜登團隊巴士

■參與者轟警方無差別發射胡椒噴霧。
5小時前
北卡州催票會 警胡椒噴霧驅散

■有修女現身撐特集會。
5小時前
特欲拓票源吸「隱藏」支持者

5小時前
新書揭亨特困擾奧巴馬政府

■馬克龍（左）接受半島電視台專訪，試圖為穆斯林的怒火降溫。互聯網
5小時前
半島電視台受訪撲火 稱言論自由至上 馬克龍：不認同先知漫畫

■里昂市長杜塞表示未知槍手行兇動機。
5小時前
里昂東正教神父被槍傷

■魁北克市警方拘捕一名涉案男子。
5小時前
加國古裝男斬途人兩死

■有大樹被強風連根拔起。
5小時前
「天鵝」兩度登陸菲律賓 至少十死

■大阪昨日舉行「大阪都構想」公投。互聯網
5小時前
大阪廢市公投遭否決 升格未果

沃爾頓
5小時前
美軍尼日利亞救出被脅持公民

============

最Hit

6小時前
呂珊親揭四大傳聞真偽 拆解99磅皮包骨要着兩條褲之謎

1小時前
嚴重抑鬱｜70歲老父配28歲智障母 港女遭欺凌家暴「我再無喜怒哀樂，不再恨了。」

7小時前
香港造字匠3｜渠王墨寶拍得住九龍皇帝 專揀旺位半粒鐘寫完即閃：「成個地球都畀我畫過喇！」

7小時前
人臉識別氾濫 3D頭套破解系統 港專家：附加其他技術加強保安

6小時前
港區決賽丨落選港姐蔡小蝶封后 張玥冇份三甲不滿：不是客觀原因

5小時前
偷渡後長留酒店 被捕扣旺角差館 曾接觸23警 內地妓女確診

=============